揭露美國共和黨報告，顯示美國有能力接管香港

美屬香港

我都想佢接管，可惜唔知侵侵肯唔肯

搞得成都唔會呢4年啦

Trump ultimately is on the side of China, 只要中國科夠水, who fucking cares

事實係咁 留低部atm先有用 長噤長有

如果人民架空政府，自組所有野，會犯咩法？

美國班左膠屌死侵侵都似

生意照做，但一樣可以玩死對方

升旗易得道好有心，去埋塞浦路斯實地考察

黑警

在海外吹水，唔會被人捉到

打下飛機射下精好啦

打晒飛機

香港人連聯署簽個名都...

加洲換香港
Deal or not deal

你拳頭夠硬就唔會犯法
但問題係拳頭唔夠硬

加州GDP講緊係香港十倍
全美國最高，多排第二既Texas 接近成倍
呢啲飛機片係到射下精就好啦，唔好出去柒

我就唔信啦
夠薑就接管嚟睇吓

香港都可以係一條好好嘅大水喉

加洲換香港 好似中華賭俠荔枝角換旺角

成件事好ff

我想日屬